一人N樣Online Class嘅搞笑嘢

初期上堂嗰陣
個廢老Lecturer唔太識用個Software
啲人可以任改名同喺個Shared Screen度畫畫

咁有啲人就畫花佢個Mon
Chat room就有堆人罵戰
然後又有人喺Chat Room投訴話想專心上堂

之後有人改名做校務處定唔知咩緊急應變小組
話會幫手處理返啲秩序問題

有幾條傻鳩即刻答Thanks
笑撚死我

大家亂改名
有人改做Ricardo Milos

Wong Pak Ho

唔算搞笑
但差唔多每節zoom
都有一兩條撚屌用微波爐
又唔熄咪
其他人講講吓嘢
無啦啦聽到「叮 叮 叮 叮」

有人叫LeBron James 仲要係咁問問題
個prof就成日 good question LeBron James

Wong Kei Ting

個教授lebron james都唔識？終極象牙塔

咁又唔係個個都鐘意玩玩具嘅

Network lecture need IT support

lecturer

放break個陣唱銀河修理員

幾好啊，我播開林家謙

professor又唔識嗰學生，唔叫佢lebron james可以叫乜？

見到有另一個自己上緊堂仲答問題

LIVE住食煙

出cheat被捉而不自知

比人頂住咗

上堂賭馬